點解連登仔不願接受big order係深度神作?

同意

成套野根本為連登仔而設

推

咁迷家呢

自己開pot

垃圾迷家唔好回

55

神作無人睇?

太高級啦
睇漫畫浪費左我幾個鐘既時間我係唔明佢講咩

妹

撐清開po推廣至高指令